英國大愛左膠阻強姦犯被遣送離境 直呼：你自由了！

一名在英國犯下強姦罪的索馬里裔難民，早前被英國政府驅逐出境，鎖上手銬送上客機，但機上乘客見狀，竟以為是將受政治逼害流亡的難民遣返，紛紛起哄施壓，最後內政部官員因眾怒難犯，將犯人帶下機。受害女子斥責乘客好心做壞事，違背公義：「試着聽聽我的呼叫！」

涉案犯人艾哈邁德（Yaqub Ahmed）去年10月被鎖上手銬，押上一架飛往土耳其的客機。從一段網上流傳的片段可見，不知情的乘客見艾哈邁德被鎖上手銬，頓起同情心，紛紛拿起手機拍攝，又向要負責押送他的內政部官員施壓，有人不斷大叫：「把他帶落機！」期間被控制住的艾哈邁德也發出慘叫聲，一名乘客回過頭來向其他乘客覆述：「他說他要和家人分離。」

群情此時更加洶湧，官員試圖與乘客交涉不果，他們最後把艾哈邁德押落機。有乘客見狀，竟直呼：「你自由了！」事後艾哈邁德被帶回羈押在英國移民部的遣送中心，5個月間至少再花費英國納稅人1.8萬鎊（約18.4萬港元）。

艾哈邁德涉及的強姦案發生在2007年，受害人漢娜（化名）當時只有16歲，她外出時與朋友失散，艾哈邁德的同黨謊稱漢娜的朋友與他的朋友在一起，誘騙她到倫敦北部一處住所，與另外3人輪姦她。最後有鄰居聽到她的尖叫後報警，得以被救，艾哈邁德與同黨被拘捕，被判監8年至9年。他們出獄後，基於不同原因一直沒被逐出境，其中一人還去了敍利亞為回教極端組織「伊斯蘭國」（IS）作戰，並相信已在2013年死亡。

漢娜在案發後患上創傷後壓力症候群（PTSD），現年27歲的她已為人母，她近日接受英國報章訪問時，直斥乘客所為：「你們認為他叫得很慘？試試聽聽我的呼叫吧！你們怎可以維護強姦犯？怎可以插手？他被鎖上手銬驅逐離國家，你們是些甚麼人竟去干預司法......他們見到有人被鎖上手銬，就假設是有不公義的事發生。」她又諷刺地說：「算你們不知道發生甚麼事，我希望你們為自己感到驕傲，因為你們阻止了一件我期待已久、能令我感到安全一點的事。」

艾哈邁德未能被遣送離境，漢娜心理壓力沉重，她因為害怕再次見到向他施暴的人而不敢離家太遠，去年11月更辭去工作，離開了倫敦，更打算離開英國。

英國內政部有消息人士表示，政府正在計劃將艾哈邁德遣送離境，但他看來打開作新一輪上訴。艾哈邁德在上月中曾在移民審裁處出庭，但當局並沒公布該次聆訊的結果。

真係弱智，唔知頭唔知路，一見係中東人樣被押解就覺得係受迫害

d平民真係愈黎愈垃圾
點解以前要三級議會就係咁解

瑞典單野衰左仲整多單仲衰嘅......唉........

捉曬班友俾人屌幾獲佢地先知死

歐洲人好快變晒黑色

諗起啲放生撚成日放生啲外來物種 同呢啲撚屌一個思路

好似玩狼人咁個個投票殺警察

有得拎光環日行一善班左膠仲唔鳩沖咩，反正慷他人之慨，自己冇責任上身又可以威威滿足虛榮心

英國ON